【武漢肺炎】那打素護士：政府隱瞞嚴重及擴散程度！

【武漢肺炎】那打素護士：政府隱瞞嚴重及擴散程度！

中國武漢爆發未明病毒性肺炎，香港政府是日公佈「對公共衞生有重要性的新型傳染病準備及應變計劃」及啟動嚴重應變級別。有在那打素工作的護士接受本記訪問，直指政府隱瞞事件的嚴重及擴散程度，指早於聖誕期間已有多名由中國返港人士出現發燒症狀，需要被隔離處理。她指局方一直未有向大眾公開相關訊息，令香港市民掉以輕心，未能提早防範。

記者：Jeffrey C. Ybaenz

2020.1.4

武漢爆發不明病毒性肺炎

早前中國湖北省武漢市，出現肺炎病例群組個案。最初相關消息於中國網路上流傳，指武漢多家醫院爆發疑似非典(SARS)的病症，當地官方起初不承認也不否認。武漢市公安局1月1日通報稱，調查了一些關於「武漢病毒性肺炎」的不實信息在網絡流傳，又稱已有8人被警方依法處理。惟中國警方沒有清楚表示不實的內容，而只強調網上言論應遵守法律：「武汉警方提示，在网上发布信息、言论应遵守法律法规。对于编造、传播、散布谣言，扰乱社会秩序的违法行为，警方将依法查处，绝不姑息。警方呼吁网民不造谣、不信谣、不传谣，共建和谐清朗的网络空间。」

有中國媒體報導引述新華社消息，未有發現人傳人的現象，又聲稱未有醫護人員受到感染。「据武汉市卫健委2019年12月31日通报，近期部分医疗机构发现、接诊多例与当地华南海鲜批发市场有关联的肺炎病例。经专家会诊系病毒性肺炎，截至31日，调查未发现明显人传人现象，未发现医务人员感染。」

武漢市江漢區市場監督管理局和衛生健康局，於一月一日聯合發出公告表示：「根據國務院《突發公共衛生事件應急條例》等法規條例的規定，及武漢市衛生健康委關於當前我市肺炎疫情的情況通報，經研究，決定對華南海鮮批發市場實行休市，進行環境衛生整治」。據中國媒體報導，華南海鮮批發市場內的大部分商戶已關門停業。截至一月三日，武漢市衛健委宣佈共發現不明原因肺炎患者44例，其中重症十一宗病例。局方聲稱目前所有病例均在武漢市醫療機構接受隔離治療，已經追蹤到一百二十一名密切接觸者並行醫學觀察，密切接觸者的追蹤工作仍在進行中；又排除流感、禽流感、腺病毒感染等常見呼吸道疾病。

香港就武漢肺炎的情況及應變

面對武漢爆發不明病毒性肺炎，政府今日公布《對公共衞生有重要性的新型傳染病準備及應變計劃》，該應變計劃闡述香港政府為應付「對公共衞生有重要性的新型傳染病」一旦爆發而擬定的準備和應變計劃。計劃中分為三級應變級別，分別為戒備、嚴重及緊急，按可影響香港的「對公共衞生有重要性的新型傳染病」的風險評估及其對社會造成的健康影響而啟動。政府於公布計劃時，同時啟動嚴重應變級別。在嚴重應變級別下，「對公共衞生有重要性的新型傳染病」對市民健康的即時影響屬於中等。

食物及衞生局局長陳肇始今早於港台節目《星期六問責》中表示，本港懷疑病例總數現時為七宗；其中四人已經出院，三人分別正於瑪嘉烈醫院、將軍澳醫院及屯門醫院留醫（截稿前，新增至八宗，五人出院，並有病者於沙田威爾斯醫院）。衞生署衞生防護中心發言人指：「『對公共衞生有重要性的新型傳染病』指此前不知道能令人類致病的病原體所引致的任何傳染病，但由於其特性或已改變，故不論其是否具備在人與人之間有效地傳播的能力，人類亦會受到感染。這類疾病可能在國際間傳播，引致公共衞生緊急事件。現時武漢出現的病毒性肺炎病例群組個案可被視為一種『對公共衞生有重要性的新型傳染病』。政府會因應最新的科研實證和發展，不時評估風險，啟動或解除應變級別，並採取相應的防控措施。」

訪問那打素護士

就事件，記者訪問了一名於那打素工作的護士 R小姐（化名），了解前線醫護人員的看法。她指其實早於聖誕期間，醫院已接收由中國返港而出現上呼吸道感染及發燒的病人，當中更有非武漢回港的，並直斥香港政府有意隱瞞及淡化：「其實唔止得七個，早於聖誕已經收左幾個由大陸返黎既病人，有上呼吸道感染及發燒既病徵！我地上Ward（病房），全副Gear（防具）架！我地個個都好驚！個政府咁遲先公布，分明係有意隱瞞及淡化！」

記者問所謂的「隱瞞」所指為何，她說：「隱瞞個病既嚴重程度同擴散程度！既然有人唔係武漢返黎，個病分明已經唔止係武漢傳緊啦！現在最大問題是由於政府既淡化，好多市民都未有咩警覺性。黎醫院都唔會戴個口罩，其實我地（醫護人員）好慘同好驚，除左有發燒咁明顯既病症，其他人入黎又咳又打乞嗤（打噴嚏）都係無口罩架！醫管局又唔頒布強制要求醫院內所有人應該配戴口罩！」

政府公布名單中，並未有那打素醫院，R小姐表示：「現在根本無咩有效既測試方法去確認，因為根本無人知係咩。我地都唔明醫管局現在，係用咩準則去公布數字，講多次！根本無人知係咩病毒！」

就政府現時公布的應變計劃，R小姐認為完全不夠：「個應變等級都只係嚴重，對市民既即時影響係中等。正如我頭先講，市民普遍根本無防範意識，有既話我地都唔洗日日係醫院度面對住打哂乞嗤（噴嚏），係咁傳播病菌既人啦！」

R小姐越說越激動，指很多同事都想起當年沙士：「我地上隔離Ward要Full Gear。有同事觸景傷情，諗起當年死左既同事，而大喊出黎！究竟香港政府係咪又要死左人先做實際野？我地醫護人員既命係咪咁低賤？！我地真係好驚！只要經歷過沙士既同事都好驚！」

記者：Jeffrey C. Ybanez

2020.1.4

唔好信政府

原來聖誕已經送大禮

呢個仚家剷垃圾政權

幫推!

依家要多啲文宣呀! 有新玩法 仲有教學同示範tim!

[行動]文宣都十八區開花 A4 label周圍貼 (更新:大量現成圖 即print 即貼!)

果然爆得出黎已經奶緊野

想攬炒咪唔好出聲囉 香港政府

你越冚 d 人就越疏於防犯 疫情越嚴重 咁就正

即係極大機會已經落咗社區

咁你知又唔早講。

白影

唔係武漢唔計

根本要預防疫情擴散，根本最有效就係係一開始少人感染嗰陣開始做嘢叫大家預防就最有用，但呢個垃圾政權偏偏就係一開始就大大力隱瞞，搞到疫情擴散

相反係打壓民主自由嘅意識擴散呢方面佢地又好撚積極喎，一條友企圖提出或發起就格殺勿論，仲要有殺錯冇放過，果然殺人政權唔撚係浪得虛名

死港共 又想幫手送大禮

日日出街帶口罩，最緊要洗手

嘅日子返嚟喇

push
push
push

推

有無其他醫護人員可以confirm? 連登咩人咩職業都有

聖誕已經有

我們已經收到有關疫情的匯報，有關部門正著緊處理關心這件事的人，相信外傳的機會不大

真係唔好靠個仆街政府
要自己做好個人防護

邊間那打素

大埔

連儂牆宣傳下全民全日戴口罩啦 .................

仆街喇

有無諗過係政府班智障都仲唔識驚

香港獨立，唯一出路

push

就算無肺炎都流感高峰期，帶口罩呀各位

中國肺炎

身為大埔居民的我……

Push

老老豆豆
我就支持政府隱瞞既

支那不意外

唉仆街了

成兩個星期之前

屌

歷史重演

你忘記一招，開一細盤1:99，返屋企時，濕一濕個鞋底再印乾先入屋

支那處理失控疫情方法之一：

輸出疫情

記唔記得上年豬瘟失控仲未可以徹底封鎖消息前，台灣國同日本國截到好多支那人帶豬肉入境，啲支那人仲辯稱唔知相關入境法律。

點解去其他國家，死都要帶豬肉？嘿嘿嘿

你又岩 唔去爆料比蘋果 同政府一鳩樣

molamola

聖誕

Central China's Pneumonia
=
CCP

Central China's Pneumonia
=
CCP

Central China's Pneumonia
=
CCP

Central China's Pneumonia
=
CCP

Central China's Pneumonia
=
CCP

Central China's Pneumonia
=
CCP

一早話咗咪撚信政府！
請各位自行戴口罩，有病請盡早求醫

「冇事」呢兩個字喺政府把口講出嚟，簡直笑話

魚蛋論

生化武器

班醫護爆強姦案都唔敢啊, 燒埋身先會出聲

一早知但係而家先講

又咳又乞嗤又流鼻水都唔戴口罩個啲真係仆街嚟

我覺得醫護人員冇好好保護病人資料

支那送大禮
港共做幫兇

信港共一定死

全靠黑衫先少左咁多大陸人落黎
如果唔係爆得仲勁

醫護人員突然大破有呢啲事, 算唔算未能保障病人資料

cant trust the government

已經傳咗去第二區唔通又話你知咩

屌佢老母，痴撚線政權根本一定要全部死晒佢，香港人唔該快啲有防範意識，全民口罩

咁會對武漢病人造成二次傷害屌

點解2003年沙士香港有299人死亡？而新加坡得33人？差唔多十倍呀仆你個街！

因為當年個仆街政府草菅人命，冇一早隔離大陸病人！

咁你信唔信依家呢個政府會話俾你知真相？佢咁驚經濟差，仲會提你帶口罩？佢就係唔想人人帶口罩！

你諗吓，假設你喺大陸中咗招，知道喺大陸好大機會死，而死咗官方都唔會認，咁你又知道香港醫生好犀利，咁你會點做？

俾我就會先搭車去深圳，再落嚟香港，咁你個海關唔通每個大陸人都檢疫咩？仲係靠人自願申報？你都戇鳩鳩嘅！

同埋，你真係信大陸淨係武漢出事？唔會由武漢spread去其他省份？

為求自保，出街帶口罩啦

要一人行一步，防止社區爆發呀

仆街 十二月我仲成日要去醫院覆診
依加好撚驚

1月1 入左北角個幾百手跌密集式困獸鬥

亦係高危

大家仲記唔記得醫管局出賣病人，喺電腦系統開後門俾狗?
仲記唔記得陳肇始對TG質疑係點用垃圾回應幫狗護航?

根本醫管局同食衞局已經唔係以公眾健康為本
而係極政治化嘅中共政權爪牙

呢班人渣為咗維穩根本咩都做得出
對佢地嘅消息應該對同大陸一樣
最少放大十倍嚟睇先貼近事實

流浮山200個刀手去完武漢再返香港

正常係應該由醫管局/衛生署公佈, 但咁就算醫管局公佈又算唔算侵犯病人隱私? 對武漢病人造成二次傷害?
對公眾安全有咁大隱憂, 點解醫護唔公佈得? 點解仲要停留係D on9懶專業思想咁on9?

諗落頭先條街幾多人咳...

哩樣野公眾有知情權

真仆街

唔好亂講嘢 一陣話你分化
兄弟爬山 靜靜地就贏㗎喇

紙始終包唔住火 市民拿拿聲返罩自保先
當年犧牲咗既醫護人員多謝你地既付出

而家開始正名 中國肺炎

仲有四個放左出黎屌

政府真係好仆街...

被HA secret點過名啦

黎了黎了

全民口罩

如果計埋潛伏期 月中至月底就會爆發

有班知情醫護就是咁樣幫自己辨護

移民移民移民移民移民移民移民移民移民移民移民移民

對於武漢爆發嘅疫症
請正名為中國肺炎

#ChinesePneumonia

btw 近排口罩好搶手

屌，啲人死都要去支那

原來一早已經殺到

佢就係想咁
佢覺得SARS大爆發就唔會有示威
但只會連藍絲廢老都屌埋佢老母

幫推

唔好意思 謝一謝位

和理非 手足 家長 學生都請入黎

tg 支足channel

出街戴口罩😷

隔離多數去瑪嘉烈

個網可信度高唔高架? 之前冇咩見過

借個位用

●○●○由窮爸爸富爸爸探討黃色經濟圈發展●○●○

●○●○由澶淵之盟探討黃色經濟圈發展●○●○

●○●○黃色證券圈●○●○

●○●○黃色慈善圈●○●○

政府唔做事就罷工啦屌你老母
同啲建設民主中國啲信徒一撚樣
抵撚死

個網流流地

獨立記者白影

自己FB search 白影

港共政府任何野都信唔過

次次都要去到咁大件事先講，真係唔明佢地點諗嘢
早啲公佈，早啲預備咁咪唔會更多人奶嘢，蠢撚到

香港班狗官真係一個二個都無良心到咁嘅場步，03年已經衰一鑊，而加又係咁撚樣。
屌，人命嚟㗎

白影wo

你估金水呀

各位要注重衛生啊

【第貳拾期牆紙】 破局

TG :

不你老母名咩

推喔dllm

為咗殺絕香港人,呢個偽政權可以有幾反人類

借個位宣傳吸引火力黎推post

for 想體力升級/心態提升為民請命手足參考
補師我要幫全世界身心升level
入黎補補正能量調整心態
個人夠正能量先頂到落去

兄弟爬山 各做所長
若要勝利 必須備戰
營養＋運動 身心態度同樣重要

和理勇武強身強心飲食入門：

自衞隊身體質素＆勇氣全世界都大有必要
香港人 only you can change yourself
未來嘅希望由我地做起

Step 9.建立自信 增肌增體能
同敵人對抗 除左夠體能
最緊要隨時作戰救人心態
並不容許你食花生
⚡️減少重複接觸影響自己的負面人事
🍎做應該做嘅事
🔥要增肌/提神/搵工/調理身體自己埋位學
🍳訂好目標 全力以赴

利申：健康教練
啱嘅就聽下 唔啱聽我都唔會覆你
重點係大家Build up自信＋能耐大返對家

全民認真
依家風頭火勢 好多五毛
不分化 不割蓆 團結 正能量
呢個世界唔係我地影響人
就係人地影響緊我地
我地要內在夠強 大返佢地

永續健康身心 長期抗爭致勝
營養/心態歡迎搵我幫手
教完大家要做
香港需要你
有需TG 唔問名
幫你Case Study
教你點飲食點運動打仗飲食法
20％運動 80％營養
學完再善用Budget 搞好自己體能
得閒都支下黃圈 免費同收費我都做
得閒係屋企/搵我做下運動放鬆
Build up 自己自信 無狗敢搞你
如果你期望唔出付就會有結果
請你離開

My TG

Channel

討論區

長期戰爭 齊上齊落
對抗白色恐怖
反共抗中 我地勢不兩立
We Shall Never Surrender

United, We can win the fight

Pushhh

屌，日日戴口罩

咪on9啦 又冇透露病人身份資料

帶口罩 洗手

幫手推一推POST，等更多人入嚟！

原來「戰術研究學會頻道」正式成立咗？

求置頂睇完新聞就要開始做野

中國肺炎應該唔係細菌🦠喎

即刻帶口罩 屌你老母

連疾病都因為政治需要 隱瞞

攪唔掂

垃圾到

有手足出圖就會貼啦!
幫手推吓啦!

依家要多啲文宣呀! 有新玩法 仲有教學同示範tim!

[行動]文宣都十八區開花 A4 label周圍貼 (更新:大量現成圖 即print 即貼!)

白影同金水咪一鳩樣
不過我信政府一定有隱瞞

推
兩首詩--三問

612

出街戴口罩

白影啲料真係有做過考證，邊似得金水係度9up

晤算，因為唔係講個別病人。

全城口罩呀 !!

都冇公開病人個人資料 淨係講有個咁嘅case咋喎

話入去報案

Chinese Pneumonia

死都唔怕 怕沙士?
咪攬住啲popo一齊死囉

支那有349係呃鳩你 一個區唔撚止
到今時今日佢都唔認有愛滋村就知啦

而家每間都有

戴口罩

不要說新沙左 試著說中国肺炎

攬炒

好令人不安囉

連喺邊間醫院有case 都要隱瞞
政府真係亂嚟

我見旺角好多人都冇戴囗罩，完全唔驚死

陳肇

戴口罩戴口罩

「唔好返大陸食野味」

Dllm好多地方都冇口罩賣

香港人還記得嗎？
熊家俊先生（25歲） - 15/12/2017
梁凌杰先生（35歲） - 15/6/2019
盧曉欣小姐（21歲） - 30/6/2019
鄔幸恩小姐（29歲） - 30/6/2019
麥小姐（28歲） - 3/7/2019
梅先生（32歲） - 5/7/2019
范先生（26歲） - 22/7/2019
Calvin 郭先生（25歲） - 27/8/2019
姬如希先生（16歲） - 2/9/2019
何小姐 (27歲)） - 4/9/2019
陳彥霖小姐 （15歲） - 19/9/2019(全裸墮海)
王先生(22歲) - 4/11/2019(天水圍天恒邨墮樓亡)
曾穎欣小姐 （26歲） - 7/11/2019
周梓樂先生（22歲）- 8/11/2019(被墮樓)
少女 (17歲) - 17/11/2019(全裸墮樓)
李女士 (45歲) - 18/12/2019 (全裸伏屍)
李仁博先生(32歲) - 19/12/2019(腳纏啞鈴墮海)
翁家倫先生(41歲) - 22/12/2019(失蹤人士,藍田配水庫被用絲巾吊頸自殺)
霍先生(38歲) - 29/12/2019(旺角墮樓亡)
潘先生(29歲) - 30/12/2919(失蹤人士,在荃灣城門水塘被尋回屍體)
陳小姐(35歲) - 30/12/2019(深水埗墮樓亡)
少女(14歲) - 31/12/2019(西營盤墮樓亡)
馬先生(62歲) - 3/1/2019(天水圍天恒邨墮樓亡)

元朗恐襲 - 21/7/2019
荃灣恐襲- 05/08/2019
太子慘案 - 31/8/2019
北角恐襲 - 15/09/2019
荃灣實彈 - 1/10/2019
西灣河實彈 - 11/11/2019
圍攻中文大學 - 12/11/2019
油麻地人踩人 - 18/11/2019
圍攻理工大學 - 16/11/2019 29/11/2019
理大廚房佬被非法禁錮 - 23/11/2019 - 20/12/2019
旺角黑幫斬人事件 - 24/12/2019
的士KL8929於旺角撞人後逃逸 - 24/12/2019
深水埗少年疑被警員以胡椒球彈射中致由高處墮下 - 24/12/2019
的士司機鄭世華涉危險駕駛,駕的士LD9663撞向市民致一名市民腿部受傷

反送中運動警方行動紀錄
「重開」又有香港人失蹤

有個 tg 失蹤人士channel

fb group

大家仲記唔記得
太子站搵朋友個姨姨？

831 搵失蹤姨姨 (之後有「認罪」錄音)
［勁恐怖］太子站前上鏡受訪問後
被逼錄音同可能已被自殺

其實沙士同一黎肺炎流感有咩唔同病癥？

屋企人聖誕去完支那 北京果頭
返黎同佢地講咩事 出去叫佢戴返口罩
佢地話我諗多左 又話唔係沙士唔洗驚
比佢地累死 我應該好快惹到

就係病徵好似
所以當年沙士啲人先咁鬼驚
因為你唔知你身邊咳個個係咩病

似乎要宣傳下
[行動]文宣都十八區開花 A4 label周圍貼 (更新:大量現成圖 即print 即貼!)

又收埋屌係咪想害死人

失蹤都幾十個啦

對政府黎講 肺炎好小事

如果一個疫情 香港人少d上街。我係政府會樂見囉

pk

所以你話有乜理由唔撚反呢個垃圾政府

【武漢沙士疫情或超嚴峻 衛生署罕有向診所發信警告⚠️ 伊利沙伯醫院縮減探病時間至1小時】【災難系列】

各位小心為上！

照咁講法去人多擠迫嘅地方好似好危險

獨立記者白影獨家訪問那打素護士

社區大爆發 真正攬抄
就算呢排冇事 新年後係大陸返嚟嘅冚家產一定帶晒病毒落嚟

咳 其實。。。佢哋習慣頂唔順先睇醫生 可能好多中咗都唔知

發大黎搞

sor 回錯post

驚咩，要驚都係班藍絲驚啦！
班藍絲又老又廢，一中招就係咁先
鐘意去大陸又唔戴口罩，爆得勁啲仲好
攬炒
中國肺炎為世界除害

自從2003年後, 病一定戴口罩, 去診所醫院一定戴口罩

唔覺意害到手足呀，中國肺炎好容易害死人
支那狗死全家

諗返起年頭個蘋果廣告

反送中到而家

醫管局同衛生署全部都係垃圾，反應慢九拍，做show
大家真係靠自己

無人驚潛伏期？

戴口罩保護自己啦

話就話係陰性
新病毒邊有得check

屌你老母又係咁
沙士又係咁
智撚障

Pushhhh

高鐵十縱十橫 每日仲唔知幾多班機黎 支那又送大禮

China Category Pneumonia? (CCP)?

歷史給我們唯一的教訓，就是我們無法從歷史中得到任何教訓。

啱呀

屌 christmas 已經嚟料....

幫推熱門

屌你又黎沙士
濕鳩政府成撚日都為面子又好 乜撚野驚恐慌而唔公開
屌你21世紀重當人豬咁撚蠢 唔公開我地點提高衛生意識預防呀
都有撚病

推爆

Flu A 開抗生素有用架咩？

麻煩用一分鐘時間report藍屍channel芒向編輯部

Channel link：

REPORT教學：

可能唔止淨係中病毒，連細菌都有

唔想又一班前線醫護有事屌你老母，到時真係大爆發，捉撚哂班含家剷高官落去

通常入嚟果日已經開抗生素比佢哋食住先，就算種到係Flu A都要食完個course

超級病毒

一傳去第二個省跟本追蹤唔到

Tui bao!!!!!!

戴口罩呀

死還死唔該班藍屍死喺支那唔好返嚟害人

手足俾狗打入院個時 你地班護士有無企出黎

而家重有咩？

特敏福係抗病毒藥
唔係抗生素

開抗生素唔係打病毒，而係驚佢有secondary infection

2003年話無社區爆發，點知就爆
2005年董建華落台

沒事兒 沒事兒

有冇發覺各地開始發現去完武漢有肺炎嘅人，唯獨大陸其他城市冇

可唔可以唔好po呢個垃圾煙花廣告
根本乜柒都無預言過

戴口罩

1.5 上水✅不反

*不捉鬼
屌狗一時爽 勇武少一人

加入工會 全民三罷
⚠️工會大全⚠️

⚠️Group List⚠️

頻道
FB
IG

政府部門全面支那化

唯有少d 岀黎喇

仆街

輕輕一推 屌我好撚淆

真係 好多間watsons 百佳都賣哂 得番中童size

唔怪得政府本來唔認, 突然之間咁好死係咁報病人去過武漢
原來又係極權維穩手法
報道事實去隱瞞真正既事實
等你D人以為疫情局限武漢入面

黑心講句
最好就繼續隱瞞到大爆發幫手攬炒
到時大爆發變到沙士咁成個香港推冧晒
班港豬冇工返既仇恨就會轉移

諗起個d熱愛祖國成日返大陸旅行食地溝油同m巾撈既港豬green object
分分鐘班人已經奶晒野

手足 大家要保重

推
----------------
香港獨立 唯一出路
新症正名：中國肺炎

依家已經太遲，支那扣撚左好多口罩關唔比運黎香港，好多連鎖集團同hktvmall 口罩都搶得好快，有啲醫生group send 出黎叫親戚朋友出街一定要戴口罩話好大鑊，信港共同支那既咪照當冇野發生囉，唔信班狗官既大家小心啲，係辛苦左班醫護

仲信政府？

不要說「新沙士」
試著說「中國肺炎」

醫護

please help Hong Kong

2月先係真正爆發

因為？

個個回鄉完開始翻港
各地病毒混埋翻黎
大家好自為之

屌你老母!!!

中國肺炎 Chinese Pneumonia

大家要帶罩出街啦

命仔緊要今次真係全民口罩
藍屍廢老咁愛黨愛国就唔好戴口罩
戴親一定死全家！

屌
又拉埋香港入地獄

支那肺炎

仆街 依家真係成撚個大陸咁
連病情都要隱瞞？點解要咁做唯一合理解釋就係疫情係刻意製造

正苦淨係識講慌言

大家自己一定要勤洗手
戴口罩

仆街港共政府,究竟每日要死幾多個香港人先安樂呀,我屌你老母!

屌你老母呢個政府有冇一樣野係做得好

仲要等多兩年

冇錯，要三萬隻黑警墊屍低

唔會吧

港共做野唔洗你教

依加根本打橫行
無事就無事
有事都無事

巴士啲阿叔咳到死都唔戴口罩
打乞嗤又唔暗住個咀
怕咗佢哋
個社會真係痴撚線
因為病咗嘅人唔戴口罩
搞到冇病嘅人要戴口罩

支那自己搞唔掂疫情
咪傳比你等你幫手囉

Pish

一名國安負皮

咁你係咪覺得港共政府做得最好啊柒頭
咩都唔公開咩都隱瞞 咪保護到病人既資料囉
睇你條撚屌都係個啲自己做到個開心港豬就得既人黎

遲早仆街

新口號: 防感染 戴口罩

好事黎

我覺得你係警犬

藍屍仲要撑共撑警，結果變CONDOM……

又多一條戰線 趁而家食住上 煲大話佢隱瞞啦

果陣大家專注哂係和你shop
無人理唔出奇概